暫你老母緩呀!咪撚聽佢鳩噏!616維園見

班友啲政治手段只能愚民，分離民心，咪撚再聽佢鳩噏。
616一定要全民上陣，絕對唔可以比69少人，
616喺目前好重要嘅戰略目標，無論你對上次69一百萬人都冇效果有幾灰都好，616請各位再次企出黎，班真暴徒喺612向國際顯現本性後，616壯大規模先係我哋最需要嘅反擊。
我哋唔需要戰略性成功，唔需要一齊俾啲掌聲自己，只需要齊心捍衛家園。
屌你老母啊，記你老母，緩你老母，狗屎垃圾，我哋要撤回!

616一定要再次企出黎，616維園見!

推

最後一句
絕對唔可以比69少人

撤回

咪撚袋住先啊仆街，聽日同我出黎

出硬

聽日全部同我出黎

父親節快樂

有冇爸爸組隊去拎唔好浪費人地一番心意

清涼冰巾 幫助消暑 拎完再派比遊行嘅人
多謝工聯會幫反送中出一分力

一聽到南亞之父搞暴動
賊會DNA發作

正啊，賊會送物資

都2019年，仲諗住愚民，一味靠呃嘅當權者當道，香港人仲可以話唔關自己事？

最後一推